# Paysystem Proxy

## Сценарий работы

* Принимаем запрос от Яндекса
  * Отвечаем яндексу 200 Ok
  * Логируем запрос в таблицу
* Раз в минуту по крону 
  * Получаем данные из таблицы
  * Посылаем запрос на бекенд
  
## Установка

* Развернуть скипт на принимающий стороне
* Создать базу данных и схему из `schema.sql`
* Создать файл с настройками `config.ini`
* Настроить крон запускающий раз в минуте `worker.php`
